川普呼籲支持者參加1月6日首都抗議活動； 威州前法官：法院系統被左派嚇倒； CNN急令推特臉書刪除Smar

川普呼籲支持者參加1月6日首都抗議活動；
威州前法官：法院系統被左派嚇倒；
CNN急令推特臉書刪除Smartmatic作弊影片；
傳檢察官達勒姆調查通俄門獲重大進展
【粵覽新聞】
Dec 20, 2020

希望之聲時事熱點-粤语
157K subscribers

0:29 川普呼籲支持者參加1月6日首都抗議活動
3:37 威斯康星州前法官表示：法院系統被左派嚇倒
6:46 CNN急令推特臉書刪除十四年前揭露Smartmatic涉及作弊的影片
9:53 傳檢察官達勒姆調查通俄門獲重大進展

🔥PayPal捐款 ►
🔥捐款 ►
🔥新平台 ►
👉國語新聞 ►
👉英語新聞 ►
👉辛恬-走入美國►
㊙️爆料郵箱 ► info@soundofhope.org
🌸希望之聲官網►
🌸美國境內捐車►
🍀電報頻道 ►
🍀臉書 ►
🍀推特 ►
🔥自動翻牆APP ►
▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬